美國網民發起10.31反Blizzard化裝活動 全民著維尼衫

點解我會覺得好可愛

好多習大大

香港會唔會有

香港咁熱，肯定中暑

維尼面罩is ok

我地可以一齊
呼應佢地個活動

推唔郁

幾時到我地

美國手足

好可愛

推